[回帶]hktv最值得睇既劇係?

個人認為係來生不做香港人
呢套真係難得個個演員都咁好戲
張可頤同鮑康怡

導火新聞綫未睇哂添，睇左前半超好睇

警界線係爛到痴線

Come back to me~~~~~
Wow~~~Come back to me~~~~~

冇

警界線剩係記得津津津津
睇左一半就棄左

三面型醫都幾好睇

導火同選戰都好睇

來生同導火真心好睇

導火同大眾情聖

導火同選戰

選戰

爛尾

係 唔夠喉
雖然成日講林文龍

導火夠緊揍
來生角色寫得好
夜班攝影同風格靚(係最尾 )
選戰題材正，雖然後半較悶
末日+5 單元劇黎講唔錯
大眾情性 柏乳同Joman唔差 Dr Mok又正
驚異世紀夠cult

突然醒起我仲有睇黑玫瑰係幾好笑既...反而好似無人提小朋友拍個套? 唔知好無睇

驚異世紀好好睇

night shift真係被遺忘得嚟好睇，拍嘅水準遠超電視劇

HKTV

night shift
個女仔突然死左 溝唔到

4年B班
運鏡後製一流
其他全部係屎

末日+5

整體計導火新聞線最正,劇情緊湊無冷場
末日+5 同驚異世紀呢兩套分別講人性善同惡兩面都好全面
night shift 同選戰題材夠新穎

惡毒老人同盟, 鐘意呢D膠劇

最記得係選戰 同 導火